仲有四個鐘 理大戰役即將勝利

唔想講咩負面野
好多人都屌 守黎無用 要走
佢哋全部都錯 poly手足頂多四個鐘就夠
聽朝六點 就係宣布勝利既時候
頂住呀全部手足

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

係 頂埋佢！

Push

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

天光差好遠，啲人要返工

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

真心頂住！

手足頂住

,twitter 要，人

守住又係贏唔到

唔守係咪又贏到呢？

你地依個決定 係絕對正確既

即使守住 只有0.00001%希望都好

但唔守 係0呀

頂住呀

你仆街死未呀

靜啦

頂住
我哋朝早就會到
一定要頂住，畀個機會我哋贖罪

加油！

頂住

唔敢出去既全部去twitter 文宣

Sorry，借個位問，左邊架藍色車係Honda咩型號？

屌你老母，留意左你好撚耐！個個post都叫人投降！
手足打足幾十個鐘，你條仆街就利用疲倦害怕頭腦唔清晰既弱點去水人投降！
我屌你老母3000次呀！

黎明來到要光復這香港

Bye

投你老母降呀躝啦

收皮喇仆街

手足頂住 唔好絕望

投降=保命，你訓撚左幾耐呀？
理大既人投降係100000% 死亡

S

四個鐘 談何容易

我唔明守個班人係咩心態

但佢地決定咗要守

我地就要撐撚到底 你明唔撚明？

仲有3個鐘

仲有3個咋！

援軍係左敦、紅磡打緊
頂住

投你老母

頂住啊

周邊好多援軍，但入唔到黎啊

未解圍都唔叫贏

臭閪仲未仆街死？

頭班車即出

我知大家好撚火 訓唔到

但唔訓 聽朝點撚樣番A更呀

如果無出去既 合埋隻閪眼去

我要聽日見到大家滿電

你老母塊西就投降 屌你老母

有冇人可以解釋下 守緊乜

睇緊蘋果live 對峙左好耐 其實等緊咩

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

手足一日未走都唔叫贏

全世界冷氣軍師即刻訓教

已完全封鎖該用戶

咩叫頂多4個鐘？

大佬點避啊

你老母 你死番入老母個西飲聖水啦

推

仲有3個鐘

要頂到6點先有一線生機，宜家根本冇可能打入去

黎明前嘅黑暗

頂住 到6點就接大家返屋企

無錯 仲有3個鐘黎明

咪撚再覆佢 佢個個po 大字貼呢段水手足
出去投降=認有份參與=斷正

冷氣軍師 全部同我上床

入面好多傷者
4個鐘點捱

有你呢隻傻閪狗係到唱反調的就知守死poly無錯既

Poly 手足！！！一定要全部都安然無恙咁出返黎！！！！！

訓唔到
手足頂住
頭班車即到

撐住呀 朝早一有車就黎救你地！

唔夠火魔頂多半個鐘都難，突破左是但一個缺口就完

無知一問 點解日出就會贏?黑警一樣唔放路 ,
佢地都係等日出一次過換更總攻 唔冇天真

咪係，而且就快冇晒法力
血又補唔到

屌你老母，個個po都見到你，你幾撚時死

poly手足頂住 黎明大軍一到黎明就會出現

訓兩粒鐘 都要訓呀 要上電呀

推 家長車留到6點接人走！！！

頂住呀
我願意折壽十年換手足今晚嘅平安

頂住 我愛手足

投你老母咩
投完咪被自殺被強姦
再坐多10年

依家都唔會贏 但如果班狗日出都仲封緊路既

死守既目標就達到左

依個係守死poly手足一早既打算

就係聽朝6點鐘既紅隧

又證明多次

晨早開花

頂撚住呀！！！！！！！！！

屌你老母 完全訓唔到...好心痛 好想喊 好重無力感

手足 訓覺呀！

聽朝無電點救人

邊個可以幫下小弟我

食撚屎啦 你老母

又係你
屌你老母臭閪

我都訓唔到 但無精神點救人 去訓啦！

3個鐘咋，香港人，出嚟救人呀

頂住吖 你地唔係自己一個架

入面冇醫生，多人受傷同水炮低溫症
捱多三個鐘？

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

投你老母
64 30年了尚未平反

唔係天光就代表入面走到架....

火魔法要慳d用
晏d搭頭班車趕嚟

頂住頂住

唔知點講...我好想睇住佢哋戰鬥
我好驚一起身會唔知發生咩事

其實天光先最危險,反而而家天黑都仲有顧忌

同意 但依家一定走唔到 停止放負

去訓覺吧

聽朝接力

身在poly，唔想講d咩，但係如果你唔想之後為我地開追悼會！請即刻入黎！需要全港動員！因為唔知可以守到幾時，任何缺口被打開，呢度全部手足都撲街！！！齊上齊落呢？？？

屌你啦

明白 狠心一次吧

放低手足

休息兩個鐘

天光多人番工

我投你老母呀仆街！知唔知投左會有幾多人被消失？你登出啦廢物

兩個鐘都唔得啦
利申:依家係入面等死

仲有3個中

push

救人

收皮啦dllm投降以為唔會死呀 黑警死全家 無後代架啦你班死仆街

poly外圍全部都係手足 同家長 狗車都增唔到援
poly手足請放心 香港人同你地共存亡
唔好俾黑狗心理戰呃到

要見到黎明！！！

起底blocked

當你瞇埋眼嗰刻就已經諗緊手足們抗爭嘅情景 仲邊有心情瞓得著覺 根本冇人會瞓得著

我都係 好驚一起身睇到手足唔知點

手足 我明白

入到既好多手足都出發左

一定要頂左 今晚就係要突破樽頸既時刻

入唔到既 聽朝都會自動波出發 頂撚住

投降點保命 全部被自殺

黎明即將到來

頂住呀

唔訓覺 就依家仆出去 唔出去等聽朝既就死去訓覺

手足頂住呀！

3個鐘

屌你全家仆街死未啊

？？？請問天光贏咗？咁跟住呢 有冇咩方向策略可以講講點救理大入面d人出黎

忍唔住
明明好多事都忍住可以唔喊 但喊撚咗出嚟
搞到鼻都塞撚埋

投降=被自殺
可唔可以用下個腦諗野

捱多一陣

推，倒數3個鐘，外面手足頂撚住，文宣twitter要人！！

加油啊手足

一到朝早我即刻出黎
頂住呀手足

完全訓唔到

好多手足係街上度陪理大手足一齊渡過今晚！加油就黎接到大家！

真係個個post都有你
煩唔撚煩

手足就到

訓唔到,但呢一刻唔知點幫手
唯有推住twitter向外求救先

含撚啦你屌你老母

請分享出去，速龍有實彈衝鋒槍：

真係完全訓唔到
一合埋眼就諗起理大手足比我更加想休息既畫面
個心真係好擔心佢地

仲有3個鐘
新界牛牛頭班車過嚟救你地

投降=送死
送死可以保到命?👎👎👎

要頂住

入面仲有物件擋水炮擋彈

手足求下你頂住 唔好放棄

手足頂住！！！

撐到六點就會贏？我好希望贏 訓唔著
等我

仲有兩個半鐘！！

最好朝早兩百萬人同我出曬嚟 唔好同我死去返工

頂住 一陣一定過黎 放心！港島撚太遲覺醒 對你唔住！ 一陣一定到！

就快贏 頂L住！

屌多陣
全世界嚟幫拖

黎明來到要光複這香港

係去就以家去左啦仲等聽日
理尻你行去 搭的士去附近再行去 踩單車去
刻不容緩

發撚緊夢?
以為班狗六點會返去訓覺?

聽朝6點全部人出黎吵呀屌

所以依家唔去既就訓覺 聽朝我要見到大家精精神神黎救人

點解要等天光？ 你哋係屋企瞓得著？

港豬訓撚完未呀?

希望大家平安

聽朝會入到去???
你覺得班狗會比你入到去?

咁投左降又係咪乜事都無dllm

我都認同，黑警清場多數3，4點。目的5，6點前要回復市面等人返工。以呢個conecpt，5，6點左右佢地就唔會再咁aggressive

你去搵撚含啦屌你老母唔好再咁多嗲

擔心理大情況既手足
去聽一聽升旗易得道(youtube)

【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

入去呀屌

收皮啦垃圾 被射殺嘅機會大啲定被自殺機會大啲呀

仲有一個鐘

加油

點解六點就贏

政府要啲人返工 要個社會運作正常 條路就唔塞得

仲有2個鐘就天光

叫手足唔保命死全家

可唔可以改下你個template
多元化少少 睇到識背喇屌你老母

理大唔守唔得

警犬又狗衝啦

唔覺得朝早啲狗會徹退

朝早就人多

兩個鐘，頂撚住

條友狗黎

頂多兩個鐘

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

#理大 #讀者投稿
香港人，我唔知你地今晚瞓得安唔安落，總之我就知道poly d手足打緊仗，佢地打得好辛苦。我唔知你地聽日係咪照常嘻嘻哈哈咁返工，但我希望有良知香港人係聽朝起身打開tg gp見到呢個post，可以放低你嘅工作，去油尖旺支援理大。唔係叫你做勇武，最少都落街行，逼爆油尖旺，齊齊行去理大接放學好冇？算係我求你地。
🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

個半

手足需要更多正能量！

正式啟動啊

第二晚黑又圍過....

#理大
為大家講解下方才情況
速龍小隊成員配合水炮車3方面作推進，包括歷史博物館、紅火天橋、柯士甸道，其間有速龍小隊成員從漆咸道南鐵絲網衝入，截斷暢運道示過百威者退路，並推進至正門位置拘捕多名嘗試撤回校園內的示威者。
⚠️理工大學周邊防線全吿失守⚠️
示威者退守大學正門長樓梯，並向正面投擲汽油彈架設路障。現場傳來不少示威者的慘叫聲以及陶哭聲。

人黎啦 求下大家

到呢一秒仲有呢個覺悟，我代表前線多鳩謝你

呢家贏左？叫人死守個班

屌你嗰閪冇殺入去，你直頭係想殺撚晒班學生添